【重口味 慎入】魔童育成記

之前個鬼故冇人睇
希望大家會鍾意呢個重口味故

帶返個頭盔先 本故事完全虛構

聽講comment同正皮會加速

----------------------------------------------

鮮紅的血液從老伯的身軀中滲出，他一臉驚愕地慢慢斷氣，然後倒在血泊中，他的雙眼在死後仍死死地瞪著前方，眼神彷彿在訴說著難以置信以及不甘。

要怪就怪自己貪婪，又太容易相信別人吧。

要知道，這個看似人蓄無害的小孩， 能在半秒中奪去一條性命。

我走上前把他的財物全都掠空，除了手腕上那隻名錶外，也沒甚麼值錢的。

那個小子仍然一臉天真地看著被自己殺掉的獵物，右手還在把手中的染血的小刀把玩著。

我不知道他這刻在想甚麼，像往常一樣。

我推了他一下，示意他馬上和我一起開始善後。

他這才回過神來，徐徐地把藏好的大垃圾袋拿出來，我們純熟地把屍體袋好，搬上了車子，運到偏僻的郊外棄掉。

我們做得乾淨俐落，不會留下半點證據，像過去幾次一樣。

改班人輪姦啊伯先自稱重口味

睇落去

留名

「我聽日仲要返學架，都叫你唔好揀今晚，你睇下依家幾點，我仲未做哂功課......」回到家後不久他立即向我抱怨。

我自己大學的5000字功課也沒做好，沒有心情回應他，只是繼續專心地煮著我們的晚餐。

「唔理人架你......」他沒趣地說。

「煮好啦，幫我拎出去。」這時出前一丁已經煮好，我著他把它們放置好在餐桌上。

他見我心情不好，也沒有再說甚麼，乖乖地照做。

在吃飯的過程中，我不發一言，他也不太敢惹我，飯後就乖乖地去做功課。

我也坐在手提電腦前拼命地完成我明天就要交的essay，還差整整三千五百字。

半小時過去，時間是午夜一時，我已經完成了接近一半，這時他也完成了他的功課。

他走過來倚在我的肩上。

「唔去沖涼訓教？」

「人地想陪你嘛。」他用水汪汪的大眼睛與我對望，好一副惹人憐愛的表情。

被他這可愛的臉蛋迷惑而喪命的人，已經有五個了。

也許有一天我也會死於他的魔掌下，也許吧。

「俊浩。」

「做咩？」

「去沖涼訓啦，好夜喇，唔係聽日返學就冇精神。」

「嗯，好啦。」說罷他在我的臉頰上吻了一下，然後就走進浴室。

就算有被他殺掉的一天來臨，我也不能怪他的，畢竟是我親手把他培育成現在這樣的。

自作孽，不可活。

但我不會後悔的，他是我人生十九年來最引為以傲的成品。

重口味位？睇過？
得個序，即係逼我劉明啦

之後會有 多謝巴打支持

雖然三時許我已經做完功課，但我結果還是沒睡，只是一直玩手提電話直至清晨。

「起身啦，夠鐘返學。」我在熟睡中的俊浩耳邊說。

他睡眼惺忪地慢慢起床，剛睡醒的樣子比平時更可愛，我忍不住把臉湊過去，親了他溫熱的嘴唇一下。

當我想退後的時候，他輕輕的把我拉著。

「做咩？」

「錫下就算啦？」他用挑逗的眼神看著我。

我知道他想幹甚麼。

「要返學喇，冇時間。」我把他推開。

他想撲到我的身上，我一手把他按在床上。

「真係唔得，你會遲到。」我嚴厲地跟他說。

他無奈地放棄掙扎，我把他拉起來，照舊耐心地為他換好校服。

「小六啦，仲要人幫你換衫。」

「我鐘意你嘛。」

我心裡感到甜絲絲的，但沒有搭話，把他推進了浴室梳洗。

「我出門口啦。」一會兒後他已站在家門前跟我道別。

「嗯。」

「Goodbye kiss呢？」

吻別小惡魔後，我收拾了一下自己的背包，也預備出門上學了。

沒遇到俊浩的話，我就只會是一個平凡得很的大學生，我的人生一定不會如此精彩刺激。

當然他的人生也一樣，因我而改變了。

主角係仔定女？？？ 戀童？
媽呀！加快吧！

和他的邂逅在一年多前，確實的日子也不太記得了。

那時候，他還十歲，還是個天真爛漫的小孩。

我是以兼職導師的身分，在xx軍工作的。

像他那樣的小孩，是很受歡迎的，那時的俊浩是正宗的品學和外貌都兼優的那一種。

第一次見他的那日，雖然他很吸引我的眼球，但我卻沒有太多機會接觸到他，他身邊已有太多的人圍著，YOUR FACE YOUR FATE，這個世界就是那樣現實。

那天傍晚，中心的小朋友都走得七七八八，俊浩還沒走，坐在一角畫畫。

到最後，只有我和他一起坐在那殘破的小房間中。

我不是主動的人，雖然心裡對他很感興趣，仍然只是靜靜的坐在一角

「阿sir，你姓咩架？」他主動地找我攀談。

我永遠不會忘記，他那時候天真爛漫的樣子。

「李。」

「哦，李sir，我叫邱俊浩，你叫我俊浩就得架啦。」

「哦......」那時候的我根本不懂反應，可是內心還是很感動的，畢竟平常沒有太多人主動跟我說話，更何況他是個如此可愛的小孩。

直至我們離開中心，他都一直跟我說著不同的東西。

我們自那天起每次見面都有說有笑，我慢慢地發現我們很投緣。

因只是兼職員工，我每星期只會上三天班，我不時買些禮物給他。

他好像我意外身亡的弟弟，不是說樣貌，而是感覺，我喜歡他。

有了他，彷彿就像在乾涸的沙漠中找到綠洲，他為我枯燥的生命增添了色彩。

我喜歡他。

而我發現，這種喜歡，不單是喜歡小朋友那種單純的喜歡。

慢慢地，這種喜歡變成病態。

決定了，我要擁有他。

那麼要處理的事情便多了。

首先，礙事的人太多了。

他只會屬於我。只會屬於我一個。

仔阿，冇錯 多謝支持

有冇人

此post已完

未完阿

我先從他的背景入手，因著他本來平易近人的性格，我不用花太多功夫便得到了他的信任。

上帝也挺公平的，像他這樣優秀的人，偏偏有著悲慘的家庭背景。

他母親誕下他後便放棄了他，於是他自小由不務正業的mk仔父親養大。他還能有此品格，可算是出汙泥而不染。

他的mk仔父親採取放羊式照顧，他自小在缺乏家庭溫暖及物資的環境下成長，住在位於深水埗的公屋單位。

每個月，他只會見到他父親三四次，有時甚至更少。

至於他的生活開支，就由與他同住的年邁祖母負責；祖母自知兒子不生性，就算自己穿不暖吃不飽也盡量把不多的生果金用在俊浩身上。

奈何祖母人老體弱，而且行動不便，單是照顧自己也勉勉強強，對照顧俊浩則有心無力，很多時反過來是俊浩照顧他。

小朋友比較簡單，他們的感受不算十分敏銳，但對於他人是否疼愛自己，他們或多或少能夠感受到。

而像俊浩這樣聰明的小孩，自懂事來已對父親的印象不好。

那時候我決定，先解決他的父親。

不單是因為那Mk仔會阻礙我獨自擁有俊浩，還因為我看Mk仔不過眼。

那麼，第一個目標確定。

那時候的我沒想過殺他的，只是打算利用俊浩讓他坐監，反正也很容易，光是疏忽照顧兒童一條就足夠了。